.. include:: /helpers/roles.rst


.. rst-class:: creature-details

Убийцы Красного богомола (Red Mantis Assassins)
============================================================================================================

**Источник**: Lost Omens: Character Guide pg. 130

:ref:`Faction--Red-Mantis` - наемные убийцы, работающие в соответствии со строгим сводом правил и требований.
Приступив к делу, эти неутомимые убийцы безжалостно преследуют свои цели.

**Все существа**: Добавьте признаки :t_evil:`зло` и :t_lawful:`принципиальный`.
Уберите признаки :t_chaotic:`хаос` и :t_good:`добро`.

**1-й уровень или выше**: Уберите из предметов существа оружие ближнего боя (если есть).
Добавьте к предметам существа 2 зазубренных сабли и добавьте Удар зазубренной саблей с бонусом атаки, равным наибольшему бонусу атаки Удара ближнего боя этого существа.

**4-й уровень или выше**: Добавьте к навыкам существа Скрытность.

**7-й уровень или выше**: Существо получает способность :ref:`arch-feat--Red-Mantis-Assassin--Crimson-Shroud`.

**12-й уровень или выше**: Существо получает способность :ref:`arch-feat--Red-Mantis-Assassin--Mantis-Form`.

**17-й уровень или выше**: Существо может раз в день творить :ref:`spell--i--Invisibility` как врожденное сакральное заклинание 9-го уровня.
